台服LOL死咗?

英雄圖奇（瘟疫之源）違反國安法，此遊戲已被暫封。

我都想玩
但呀定唔比

打返信長囉

點解得台服仲未10.11 人哋個個已經可以玩熊仔 台服仲未update 垃圾到

玩三國3.7D

永久封鎖

台服真係好廢
成日爆ping都唔講

要悼念新冠肺炎（COVID19)死去嘅同胞 停服一天

到依家都未整翻好

如果開住掛機既可以照玩 9點開到依家都仲玩到

狗都識玩LOL